﻿# Под куполом Вселенной
﻿[<img src="https://img.shields.io/badge/%D0%9A%D0%A0%D0%98%D0%9B--2017-2%20%D0%BC%D0%B5%D1%81%D1%82%D0%BE-brightgreen.svg">](http://kril.ifiction.ru/2018/02/01/rezultatyi-kril-2017/)

![Лого](pics/logo2.png)

Текстовая игра в жанре interactive fiction, в которой вам предстоит взять под управление робота-помощника, и разобраться в событиях, произошедших на борту первого межзвездного космического корабля "Рассвет".  

* __[Играть онлайн](https://goo.gl/AJxcQ5)__
* [Видеообзор игры от Wol4ik'а](https://www.youtube.com/watch?v=2H2KQLJn1Ao&feature=youtu.be)
* [Видеопрохождение игры от drag'a](https://www.youtube.com/watch?v=ulHSBS2JVv0)
* [Рецензия на игру от Никиты Цейковца](https://ifhub.club/2018/01/26/pod-kupolom-vselennoy-psom-oriona-ee-naricayut-syny-chelovekov.html)

### Системные требования

* Большинство современных браузеров

### Запуск

Запустите файл **index.html**

### ЧАВО

* **Как сохраняться?**

К сожалению, встроенные в движок [Dedalus](https://github.com/pistacchio/Dedalus) функции сохранения/восстановления работают некорректно с переменными. Пришлось их отключить, но игра достаточно короткая, чтобы этими функциями можно было пренебречь.

* **Игра не загружается**

Проверьте в настройках включен ли JavaScript. На некоторых старых браузерах игра может не запуститься (Android 2.3.5, например).

* **Заставка запустилась, но я не могу начать играть**

Щелкните мышкой в область над зеленым мигающим курсором (курсор мыши станет активным).